原來cat girl個攝影師啊ken

係橙褲巴打

橙褲巴打邊有ken咁高